睇完一篇所謂既警察心聲，覺得佢地比人屌真係自己攞黎

文章動之以情，強調警察只係打份工，佢地唔係自願使用武力，佢地出黎所謂"維持秩序"都好攰會有脾氣，甚至怪示威者搵磚搵鐵枝傷佢地在先。

首先，我屌你老母啦，家陣邊度有慈母比人用磚爆頭呀，又邊度有人用鐵枝呀，由頭到尾都係得張濕鳩相影住地下有堆鐵枝看圖作文之嘛，真係有示威者用鐵枝既cctvb仲唔衝出黎報咩，仲要學人懶係看透世事咁話出黎既人目的唔係咁純粹(但係又唔肯講係咩)家陣係咪玩老屈呀？

第二，你地起薪成兩皮野，唔好講到自己查案捉犯係做義工咁啦，你地係well paid for it架，咩會攰會想家，唔想做咪劈炮唔撈囉，搵枝槍指住你迫你返工架？定係你覺得日日坐喺office腳un un先係合理？係既你班毅進仔就唔係收呢個人工啦傻鳩！

最後，你地捫心自問，清場既時候真係用緊"合理武力"？幾個人追打一個落單企喺度過既人係合理？用本應射向手腳既布袋彈/橡膠子彈近距離咁瞄住人塊面黎射係合理？對坐喺度咩都冇做既人用胡椒噴霧叫合理？不斷屌人"自由閪" "記你老母"仲要記者都照打又叫合理？有脾氣唔可以合理化你地既行為，基本既職業操守都冇就返屋企食蕉啦，仲好意思講"使用武力唔係我地樂見"，你地係暴力對待緊班手無寸鐵既市民呀，有無一刻覺得自己好撚無恥好撚仆街呀？

仲學人上網扮可憐圍爐取暖，我唔撚屌你老母臭閪屌邊個呀？

各位不如幫手同身邊支持解釋下全件事先
我知聽落好d難，但有唔少睇開報紙個堆其實真係唔知修例內容，重點係同佢地用道理講番清楚全件事，特別依家開始各有各做，我地需要製造更多輿論壓力，哪怕5分鐘都好，一百萬人每人說服到兩個人，就已經多二百萬人架啦，更何況每日講既話呢。對屋企人既，今次用返人權角度同佢地講番清楚修例既問題係邊，話d人倒亂既，同佢解釋返議會失衡既，已經冇任何正規溝通方式，777一意孤行既事。
講唔關佢事既但有樓既，俾石禮謙攤訂單野俾佢睇，同佢解釋對樓市個d有咩影響。
對返緊工儲緊錢或者對退左休既，同佢解釋如果條例通過佢儲蓄會變廢紙既事
對話支持中國既，俾返佢睇中國有簽人權法案，大陸自稱支持人權而且一直良好，問下講話支持中國又支持政府既佢地係咪反中央政府，同佢解釋一國兩制，再俾環球時報之前個篇野俾佢睇，用各種說法去駁佢地講既野，因為通常佢地講既都係空洞說話。
講支持警察既，盡量講番警察犯左既野係警察自己set既野。
如果唔明點解人權凌駕法律既，解釋全件事俾佢聽啦。
總之哪怕用咩方式說服都好，道理係我地個邊，冇一個法律體系可以凌駕於人權，即係人既自然權利，每日用5分鐘至十分鐘，再加少少說服技巧，影響力已經大好多。我知要同佢地溝通好難，但佢地好多既都係人講咩佢講咩。我懇請大家幫手製造輿論，哪怕每日每人身邊說服幾個，條例會比之前更難通過。我地需要係所有方面都下手，求求大家幫手。

屌嬲得滯冇post到原文

有警犬朋友我第一件事肯定係同佢地絕交

Diu 呢d咪係狗都不如囉

問吓佢哋記你老母同射記者係咩玩法囉

注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post，垃圾po由佢沉唔好覆
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

黑警不如係狗館拎晒d槍呀 裝備出黎擺晒落地影相
再話係示威者帶黎既武器 私藏軍火
咁就可以清場
反正影幾張相 話我地揸坦克車都得架啦

有d人仲諗住感化佢地
覺得佢地都係打份工姐 為勢所逼架咋
佢老味成班根本就個個磨拳擦掌爭住出黎攞正牌打人